[藍牙耳機新手] Sudio Tolv VS Mavin Air-X

近排想換耳機
同事介紹左呢兩款話幾好
上網見啲評價都好似差唔多咁

有無巴打絲打用過 分享下

推一推

如果之前無咩留意過的
可以入番真無線個post睇下近期有咩討論緊先